 O
二 O
〇 O
二 O
一 O
年 O
一 O
月 O
四 O
日 O

 O
2 O

 O
证 O
券 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
1 O
6 O
5 O
8 O
证 O
券 O
简 O
称 O
: O
邮 B-ORG
储 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
临 O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
0 O
7 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
本 O
行 O
董 O
事 O
会 O
对 O
刘 B-PER
尧 I-PER
功 I-PER
先 O
生 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
行 O
做 O
出 O
的 O
贡 O
献 O
表 O
示 O
衷 O
心 O
感 O
谢 O
。 O

 O
二 O
〇 O
二 O
一 O
年 O
一 O
月 O
二 O
十 O
九 O
日 O

 O
证 O
券 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
1 O
6 O
5 O
8 O
证 O
券 O
简 O
称 O
: O
邮 B-ORG
储 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
临 O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
1 O
7 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
本 O
行 O
) O
监 O
事 O
会 O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
3 O
月 O
1 O
7 O
日 O
以 O
书 O
面 O
形 O
式 O
发 O
出 O
会 O
议 O
通 O
知 O
， O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
3 O
月 O
2 O
9 O
日 O
在 O
北 O
京 O
以 O
现 O
场 O
方 O
式 O
召 O
开 O
会 O
议 O
。 O
会 O
议 O
应 O
出 O
席 O
监 O
事 O
9 O
名 O
， O
亲 O
自 O
出 O
席 O
8 O
名 O
， O
委 O
托 O
出 O
席 O
1 O
名 O
; O
赵 B-PER
永 I-PER
祥 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
由 O
于 O
其 O
他 O
公 O
务 O
安 O
排 O
， O
书 O
面 O
委 O
托 O
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
出 O
席 O
会 O
议 O
并 O
代 O
为 O
行 O
使 O
表 O
决 O
权 O
。 O
会 O
议 O
的 O
召 O
开 O
符 O
合 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
公 O
司 O
法 O
》 O
等 O
有 O
关 O
法 O
律 O
、 O
行 O
政 O
法 O
规 O
、 O
部 O
门 O
规 O
章 O
、 O
规 O
范 O
性 O
文 O
件 O
和 O
《 O
中 O
国 O
邮 O
政 O
储 O
蓄 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
的 O
有 O
关 O
规 O
定 O
。 O

 O
会 O
议 O
由 O
陈 B-PER
跃 I-PER
军 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
长 I-JOB
主 O
持 O
， O
出 O
席 O
会 O
议 O
的 O
监 B-JOB
事 I-JOB
审 O
议 O
并 O
表 O
决 O
通 O
过 O
了 O
以 O
下 O
议 O
案 O
: O

 O
一 O
、 O
关 O
于 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
年 O
度 O
报 O
告 O
及 O
摘 O
要 O
、 O
年 O
度 O
业 O
绩 O
公 O
告 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
本 O
行 O
监 O
事 O
会 O
认 O
为 O
， O
本 O
行 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
年 O
度 O
报 O
告 O
及 O
摘 O
要 O
、 O
年 O
度 O
业 O
绩 O
公 O
告 O
的 O
编 O
制 O
和 O
审 O
核 O
程 O
序 O
符 O
合 O
法 O
律 O
、 O
行 O
政 O
法 O
规 O
和 O
监 O
管 O
规 O
定 O
， O
报 O
告 O
的 O
内 O
容 O
真 O
实 O
、 O
准 O
确 O
、 O
完 O
整 O
地 O
反 O
映 O
了 O
本 O
行 O
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
。 O

 O
1 O

 O

 O
二 O
、 O
关 O
于 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
财 O
务 O
决 O
算 O
方 O
案 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
本 O
项 O
议 O
案 O
尚 O
需 O
提 O
交 O
本 O
行 O
股 O
东 O
大 O
会 O
审 O
议 O
。 O

 O
三 O
、 O
关 O
于 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
利 O
润 O
分 O
配 O
方 O
案 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
本 O
项 O
议 O
案 O
尚 O
需 O
提 O
交 O
本 O
行 O
股 O
东 O
大 O
会 O
审 O
议 O
。 O

 O
四 O
、 O
关 O
于 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
内 O
部 O
控 O
制 O
评 O
价 O
报 O
告 O
》 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
五 O
、 O
关 O
于 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
社 O
会 O
责 O
任 O
( O
环 O
境 O
、 O
社 O
会 O
、 O
管 O
治 O
) O
报 O
告 O
》 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
六 O
、 O
关 O
于 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
监 O
事 O
会 O
工 O
作 O
报 O
告 O
》 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
本 O
项 O
议 O
案 O
尚 O
需 O
提 O
交 O
本 O
行 O
股 O
东 O
大 O
会 O
审 O
议 O
。 O

 O
七 O
、 O
关 O
于 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
监 O
事 O
会 O
对 O
董 O
事 O
会 O
、 O
高 O
级 O
管 O
理 O
层 O
及 O
其 O
成 O
员 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
报 O
告 O
》 O
的 O
议 O
案 O

 O
2 O

 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
八 O
、 O
关 O
于 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
监 O
事 O
会 O
及 O
其 O
成 O
员 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
报 O
告 O
》 O
的 O
议 O
案 O

 O
( O
一 O
) O
监 O
事 O
会 O
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
情 O
况 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
9 O
票 O
， O
同 O
意 O
9 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
( O
二 O
) O
股 B-JOB
东 I-JOB
代 I-JOB
表 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
陈 B-PER
跃 I-PER
军 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
陈 B-PER
跃 I-PER
军 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
三 O
) O
股 B-JOB
东 I-JOB
代 I-JOB
表 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
李 B-PER
玉 I-PER
杰 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
李 B-PER
玉 I-PER
杰 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
四 O
) O
股 B-JOB
东 I-JOB
代 I-JOB
表 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
赵 B-PER
永 I-PER
祥 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
赵 B-PER
永 I-PER
祥 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
五 O
) O
外 B-JOB
部 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
吴 B-PER
昱 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
吴 B-PER
昱 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
六 O
) O
外 B-JOB
部 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
白 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O

 O
3 O

 O

 O
白 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
( O
七 O
) O
外 B-JOB
部 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
陈 B-PER
世 I-PER
敏 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
陈 B-PER
世 I-PER
敏 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
八 O
) O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
李 B-PER
跃 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
李 B-PER
跃 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
九 O
) O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
( O
十 O
) O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
卜 B-PER
东 I-PER
升 I-PER
2 O
0 O
2 O
0 O
年 O
度 O
履 O
职 O
评 O
价 O
结 O
果 O
卜 B-PER
东 I-PER
升 I-PER
监 B-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
存 O
在 O
重 O
大 O
利 O
害 O
关 O
系 O
， O
回 O
避 O
表 O
决 O
。 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
8 O
票 O
， O
同 O
意 O
8 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O

 O
票 O
。 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
本 O
行 O
) O
董 O
事 O
会 O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
2 O
8 O
日 O
以 O
书 O
面 O
及 O
电 O
子 O
邮 O
件 O
形 O
式 O
发 O
出 O
会 O
议 O
通 O
知 O
， O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
在 O
北 O
京 O
以 O
现 O
场 O
方 O
式 O
召 O
开 O
会 O
议 O
。 O
会 O
议 O
应 O
出 O
席 O
董 B-JOB
事 I-JOB
1 O
1 O
名 O
， O
亲 O
自 O
出 O
席 O
董 B-JOB
事 I-JOB
1 O
0 O
名 O
， O
委 O
托 O
出 O
席 O
1 O
名 O
， O
张 B-PER
金 I-PER
良 I-PER
董 B-JOB
事 I-JOB
长 I-JOB
由 O
于 O
其 O
他 O
公 O
务 O
安 O
排 O
， O
书 O
面 O
委 O
托 O
韩 B-PER
文 I-PER
博 I-PER
董 B-JOB
事 I-JOB
出 O
席 O
会 O
议 O
并 O
代 O
为 O
行 O
使 O
表 O
决 O
权 O
。 O
部 O
分 O
监 B-JOB
事 I-JOB
及 O
高 O
级 O
管 O
理 O
人 O
员 O
列 O
席 O
会 O
议 O
。 O
会 O
议 O
的 O
召 O
开 O
符 O
合 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
公 O
司 O
法 O
》 O
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
《 O
公 O
司 O
法 O
》 O
) O
等 O
有 O
关 O
法 O
律 O
、 O
行 O
政 O
法 O
规 O
、 O
部 O
门 O
规 O
章 O
、 O
规 O
范 O
性 O
文 O
件 O
和 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
章 O
程 O
》 O
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
《 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
) O
的 O
有 O
关 O
规 O
定 O
。 O

 O
经 O
半 O
数 O
以 O
上 O
董 O
事 O
共 O
同 O
推 O
举 O
， O
由 O
张 B-PER
学 I-PER
文 I-PER
董 B-JOB
事 I-JOB
主 O
持 O
会 O
议 O
， O
出 O
席 O
会 O
议 O
的 O
董 O
事 O
审 O
议 O
并 O
表 O
决 O
通 O
过 O
了 O
以 O
下 O
议 O
案 O
: O

 O
一 O
、 O
关 O
于 O
提 O
名 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
候 O
选 O
人 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
1 O
1 O
票 O
， O
同 O
意 O
1 O
1 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
独 B-JOB
立 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
发 O
表 O
如 O
下 O
意 O
见 O
: O
同 O
意 O
。 O

 O
1 O

 O

 O
根 O
据 O
《 O
公 O
司 O
法 O
》 O
等 O
有 O
关 O
法 O
律 O
法 O
规 O
和 O
《 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
的 O
有 O
关 O
规 O
定 O
， O
提 O
名 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
为 O
本 O
行 O
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
候 O
选 O
人 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
自 O
中 O
国 O
银 O
行 O
保 O
险 O
监 O
督 O
管 O
理 O
委 O
员 O
会 O
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
) O
核 O
准 O
其 O
任 O
职 O
资 O
格 O
之 O
日 O
起 O
就 O
任 O
本 O
行 O
董 O
事 O
， O
任 O
职 O
期 O
限 O
3 O
年 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
不 O
从 O
本 O
行 O
领 O
取 O
薪 O
酬 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
简 O
历 O
见 O
附 O
件 O
。 O

 O
本 O
议 O
案 O
尚 O
需 O
提 O
交 O
本 O
行 O
股 O
东 O
大 O
会 O
审 O
议 O
。 O

 O
二 O
、 O
关 O
于 O
聘 O
任 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
为 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
行 B-JOB
长 I-JOB
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
1 O
1 O
票 O
， O
同 O
意 O
1 O
1 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
独 B-JOB
立 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
对 O
本 O
项 O
议 O
案 O
发 O
表 O
如 O
下 O
意 O
见 O
: O
同 O
意 O
。 O

 O
根 O
据 O
《 O
公 O
司 O
法 O
》 O
等 O
有 O
关 O
法 O
律 O
法 O
规 O
和 O
《 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
的 O
有 O
关 O
规 O
定 O
， O
聘 O
任 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
行 O
行 B-JOB
长 I-JOB
。 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
行 O
行 B-JOB
长 I-JOB
的 O
任 O
职 O
资 O
格 O
尚 O
待 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
核 O
准 O
， O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
自 O
取 O
得 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
任 O
职 O
资 O
格 O
核 O
准 O
之 O
日 O
起 O
就 O
任 O
本 O
行 O
行 B-JOB
长 I-JOB
。 O
自 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
任 O
职 O
之 O
日 O
起 O
， O
张 B-PER
学 I-PER
文 I-PER
先 O
生 O
不 O
再 O
代 O
为 O
履 O
行 O
行 B-JOB
长 I-JOB
职 O
务 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
不 O
从 O
本 O
行 O
领 O
取 O
薪 O
酬 O
。 O

 O
三 O
、 O
关 O
于 O
调 O
整 O
董 O
事 O
会 O
专 O
门 O
委 O
员 O
会 O
人 O
员 O
组 O
成 O
的 O
议 O
案 O

 O
议 O
案 O
表 O
决 O
情 O
况 O
: O
有 O
效 O
表 O
决 O
票 O
1 O
1 O
票 O
， O
同 O
意 O
1 O
1 O
票 O
， O
反 O
对 O
0 O
票 O
， O
弃 O
权 O
0 O
票 O
。 O

 O
根 O
据 O
《 O
公 O
司 O
法 O
》 O
等 O
有 O
关 O
法 O
律 O
法 O
规 O
和 O
《 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
的 O
有 O
关 O
规 O
定 O
， O
并 O
结 O
合 O
董 O
事 O
会 O
专 O
门 O
委 O
员 O
会 O
工 O
作 O
需 O
要 O
， O
对 O
董 O
事 O
会 O
下 O
设 O
部 O
分 O
专 O
门 O
委 O
员 O
会 O
进 O
行 O
调 O
整 O
: O

 O
( O
一 O
) O
选 O
举 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
战 I-JOB
略 I-JOB
规 I-JOB
划 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
。 O

 O
2 O

 O

 O
( O
二 O
) O
选 O
举 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
提 I-JOB
名 I-JOB
和 I-JOB
薪 I-JOB
酬 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
。 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
所 O
任 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
专 I-JOB
门 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
职 O
务 O
自 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
核 O
准 O
其 O
董 O
事 O
任 O
职 O
资 O
格 O
之 O
日 O
起 O
生 O
效 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
附 O
件 O
: O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
简 O
历 O

 O
中 B-JOB
国 I-JOB
邮 I-JOB
政 I-JOB
储 I-JOB
蓄 I-JOB
银 I-JOB
行 I-JOB
股 I-JOB
份 I-JOB
有 I-JOB
限 I-JOB
公 I-JOB
司 I-JOB
董 O
事 O
会 O

 O
二 O
〇 O
二 O
一 O
年 O
五 O
月 O
三 O
十 O
一 O
日 O

 O
3 O

 O

 O
附 O
件 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
简 O
历 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
6 O
5 O
年 O
出 O
生 O
。 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
起 O
任 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
副 B-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
、 O
党 B-JOB
组 I-JOB
成 I-JOB
员 I-JOB
及 I-JOB
本 I-JOB
行 I-JOB
党 I-JOB
委 I-JOB
副 I-JOB
书 I-JOB
记 I-JOB
。 O
曾 O
先 O
后 O
担 O
任 O
建 B-ORG
设 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
山 I-ORG
东 I-ORG
省 I-ORG
分 I-ORG
行 I-ORG
潍 B-JOB
坊 I-JOB
分 I-JOB
行 I-JOB
副 I-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
、 O
济 B-JOB
南 I-JOB
分 I-JOB
行 I-JOB
副 I-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
、 O
德 B-JOB
州 I-JOB
分 I-JOB
行 I-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
， O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
济 B-JOB
南 I-JOB
分 I-JOB
行 I-JOB
副 I-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
， O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
总 B-JOB
行 I-JOB
零 I-JOB
售 I-JOB
银 I-JOB
行 I-JOB
部 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
、 O
零 B-JOB
售 I-JOB
综 I-JOB
合 I-JOB
管 I-JOB
理 I-JOB
部 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
、 O
总 B-JOB
行 I-JOB
业 I-JOB
务 I-JOB
总 I-JOB
监 I-JOB
兼 I-JOB
零 I-JOB
售 I-JOB
金 I-JOB
融 I-JOB
总 I-JOB
部 I-JOB
常 I-JOB
务 I-JOB
副 I-JOB
总 I-JOB
裁 I-JOB
、 O
信 B-JOB
用 I-JOB
卡 I-JOB
中 I-JOB
心 I-JOB
理 I-JOB
事 I-JOB
长 I-JOB
， O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
、 O
副 B-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
、 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
秘 I-JOB
书 I-JOB
等 O
职 O
务 O
。 O
毕 O
业 O
于 O
东 O
北 O
财 O
经 O
大 O
学 O
国 O
民 O
经 O
济 O
学 O
专 O
业 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O

 O
4 O

 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
4 O
月 O
2 O
9 O
日 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
本 O
行 O
) O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
第 O
一 O
次 O
临 O
时 O
股 O
东 O
大 O
会 O
选 O
举 O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
为 O
本 O
行 O
非 B-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
。 O
近 O
日 O
， O
本 O
行 O
收 O
到 O
《 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
关 O
于 O
邮 B-ORG
储 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
魏 B-PER
强 I-PER
任 O
职 O
资 O
格 O
的 O
批 O
复 O
》 O
( O
银 O
保 O
监 O
复 O
〔 O
2 O
0 O
2 O
1 O
〕 O
4 O
1 O
8 O
号 O
) O
， O
中 O
国 O
银 O
行 O
保 O
险 O
监 O
督 O
管 O
理 O
委 O
员 O
会 O
已 O
核 O
准 O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
行 O
非 B-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
的 O
任 O
职 O
资 O
格 O
。 O

 O
根 O
据 O
相 O
关 O
规 O
定 O
， O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
起 O
就 O
任 O
本 O
行 O
非 B-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
， O
同 O
时 O
担 O
任 O
本 O
行 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
审 I-JOB
计 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
、 I-JOB
风 I-JOB
险 I-JOB
管 I-JOB
理 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
。 O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
行 O
非 B-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
的 O
任 O
期 O
为 O
三 O
年 O
。 O

 O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
的 O
简 O
历 O
请 O
见 O
本 O
行 O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
3 O
月 O
2 O
9 O
日 O
刊 O
载 O
于 O
上 O
海 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
网 O
站 O
( O
w O
w O
w O
. O
s O
s O
e O
. O
c O
o O
m O
. O
c O
n O
) O
的 O
《 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O
决 O
议 O
公 O
告 O
》 O
。 O
本 O
行 O
董 O
事 O
会 O
对 O
魏 B-PER
强 I-PER
先 O
生 O
的 O
加 O
入 O
表 O
示 O
欢 O
迎 O
。 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O

 O
二 O
〇 O
二 O
一 O
年 O
六 O
月 O
三 O
日 O

 O
1 O

 O
证 O
券 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
1 O
6 O
5 O
8 O
证 O
券 O
简 O
称 O
: O
邮 B-ORG
储 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
临 O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
3 O
1 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
关 O
于 O
职 O
工 O
监 O
事 O
变 O
动 O
的 O
公 O
告 O

 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
6 O
月 O
8 O
日 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
本 O
行 O
) O
第 O
一 O
届 O
职 O
工 O
代 O
表 O
大 O
会 O
第 O
七 O
次 O
会 O
议 O
选 O
举 O
谷 O
楠 O
楠 O
先 O
生 O
为 O
本 O
行 O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
。 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
的 O
监 O
事 O
任 O
期 O
三 O
年 O
， O
任 O
期 O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
6 O
月 O
8 O
日 O
起 O
计 O
算 O
。 O

 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
的 O
简 O
历 O
如 O
下 O
: O

 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
， O
5 O
1 O
岁 O
， O
获 O
澳 O
大 O
利 O
亚 O
国 O
立 O
大 O
学 O
管 O
理 O
学 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
曾 O
任 O
北 B-ORG
京 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
人 B-JOB
事 I-JOB
教 I-JOB
育 I-JOB
处 I-JOB
副 I-JOB
处 I-JOB
长 I-JOB
、 O
党 B-JOB
委 I-JOB
组 I-JOB
织 I-JOB
部 I-JOB
副 I-JOB
部 I-JOB
长 I-JOB
， O
本 O
行 O
北 B-JOB
京 I-JOB
分 I-JOB
行 I-JOB
人 I-JOB
力 I-JOB
资 I-JOB
源 I-JOB
部 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
， O
本 O
行 O
人 B-JOB
力 I-JOB
资 I-JOB
源 I-JOB
部 I-JOB
副 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
、 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
办 I-JOB
公 I-JOB
室 I-JOB
副 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
( O
主 O
持 O
工 O
作 O
) O
及 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
办 I-JOB
公 I-JOB
室 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
等 O
职 O
务 O
。 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
现 O
任 O
本 O
行 O
监 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
办 I-JOB
公 I-JOB
室 I-JOB
总 I-JOB
经 I-JOB
理 I-JOB
。 O

 O
于 O
本 O
公 O
告 O
日 O
期 O
， O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
未 O
持 O
有 O
本 O
行 O
股 O
份 O
。 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
以 O
职 O
工 O
身 O
份 O
领 O
取 O
所 O
在 O
岗 O
位 O
薪 O
酬 O
， O
作 O
为 O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
不 O
从 O
本 O
行 O
领 O
取 O
薪 O
酬 O
。 O

 O
本 O
行 O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
先 O
生 O
由 O
于 O
工 O
作 O
原 O
因 O
， O
于 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
6 O
月 O
8 O
日 O
向 O
本 O
行 O
监 O
事 O
会 O
提 O
交 O
辞 O
呈 O
， O
辞 O
去 O
本 O
行 O
职 B-JOB
工 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
、 O
监 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
提 I-JOB
名 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
、 O
监 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
履 I-JOB
职 I-JOB
尽 I-JOB
职 I-JOB
监 I-JOB
督 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
、 O
监 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
财 I-JOB
务 I-JOB
与 I-JOB
内 I-JOB
控 I-JOB
风 I-JOB
险 I-JOB
监 I-JOB
督 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
职 O
务 O
， O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
6 O
月 O
8 O
日 O
起 O
离 O
任 O
。 O
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
先 O
生 O
已 O
确 O
认 O
其 O
与 O
本 O
行 O

 O
本 O
行 O
监 O
事 O
会 O
对 O
谷 B-PER
楠 I-PER
楠 I-PER
先 O
生 O
的 O
加 O
入 O
表 O
示 O
欢 O
迎 O
， O
并 O
对 O
宋 B-PER
长 I-PER
林 I-PER
先 O
生 O
在 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
行 O
做 O
出 O
的 O
贡 O
献 O
表 O
示 O
衷 O
心 O
感 O
谢 O
。 O

 O
中 B-ORG
国 I-ORG
邮 I-ORG
政 I-ORG
储 I-ORG
蓄 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
监 O
事 O
会 O
二 O
〇 O
二 O
一 O
年 O
六 O
月 O
八 O
日 O

 O
2 O

 O
A O
股 O
简 O
称 O
: O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
A O
股 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
0 O
0 O
3 O
6 O
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
0 O
1 O
招 O
商 B-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
辞 O
任 O
公 O
告 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
简 O
称 O
本 O
公 O
司 O
) O
董 O
事 O
会 O
近 O
日 O
收 O
到 O
本 O
公 O
司 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
和 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
的 O
辞 O
任 O
函 O
。 O
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
因 O
任 O
职 O
期 O
满 O
辞 O
去 O
本 O
公 O
司 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
和 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
薪 I-JOB
酬 I-JOB
与 I-JOB
考 I-JOB
核 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
职 O
务 O
。 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
因 O
任 O
职 O
期 O
满 O
辞 O
去 O
本 O
公 O
司 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
、 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
审 I-JOB
计 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
和 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
关 I-JOB
联 I-JOB
交 I-JOB
易 I-JOB
管 I-JOB
理 I-JOB
与 I-JOB
消 I-JOB
费 I-JOB
者 I-JOB
权 I-JOB
益 I-JOB
保 I-JOB
护 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
主 I-JOB
任 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
职 O
务 O
。 O

 O
根 O
据 O
相 O
关 O
法 O
律 O
法 O
规 O
和 O
《 O
招 O
商 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
章 O
程 O
》 O
规 O
定 O
， O
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
和 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
的 O
辞 O
任 O
将 O
自 O
本 O
公 O
司 O
股 O
东 O
大 O
会 O
选 O
举 O
新 O
任 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
， O
并 O
于 O
中 O
国 O
银 O
行 O
保 O
险 O
监 O
督 O
管 O
理 O
委 O
员 O
会 O
核 O
准 O
新 O
任 O
独 B-JOB
立 I-JOB
非 I-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
任 O
职 O
资 O
格 O
以 O
填 O
补 O
其 O
空 O
缺 O
后 O
生 O
效 O
。 O
在 O
此 O
之 O
前 O
， O
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
和 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
将 O
依 O
据 O
相 O
关 O
法 O
律 O
法 O
规 O
及 O
《 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
章 O
程 O
》 O
规 O
定 O
继 O
续 O
履 O
行 O
独 O
立 O
非 B-JOB
执 I-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
及 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
专 I-JOB
门 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 O
相 O
关 O
职 O
责 O
。 O

 O
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
和 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
均 O
已 O
确 O
认 O
与 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
并 O
无 O
不 O
同 O
意 O
见 O
， O
亦 O
没 O
有 O
任 O
何 O
其 O
他 O
事 O
项 O
需 O
要 O
提 O
请 O
本 O
公 O
司 O
股 O
东 O
注 O
意 O
。 O
董 O
事 O
会 O
谨 O
此 O
就 O
梁 B-PER
锦 I-PER
松 I-PER
先 O
生 O
和 O
赵 B-PER
军 I-PER
先 O
生 O
在 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
公 O
司 O
作 O
出 O
的 O
贡 O
献 O
致 O
以 O
衷 O
心 O
的 O
感 O
谢 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
1 O
月 O
1 O
2 O
日 O

 O
A O
股 O
简 O
称 O
: O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
A O
股 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
0 O
0 O
3 O
6 O
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
2 O
0 O
1 O
9 O
- O
0 O
4 O
8 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
关 O
于 O
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
任 O
职 O
资 O
格 O
核 O
准 O
的 O
公 O
告 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
简 O
称 O
本 O
公 O
司 O
或 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
) O
于 O
近 O
日 O
收 O
到 O
《 O
中 O
国 O
银 O
保 O
监 O
会 O
关 O
于 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
、 O
王 B-PER
良 I-PER
任 O
职 O
资 O
格 O
的 O
批 O
复 O
》 O
( O
银 O
保 O
监 O
复 O
〔 O
2 O
0 O
1 O
9 O
〕 O
8 O
0 O
9 O
号 O
) O
。 O
根 O
据 O
该 O
批 O
复 O
， O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
和 O
王 B-PER
良 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 B-JOB
事 I-JOB
的 O
任 O
职 O
资 O
格 O
已 O
获 O
得 O
核 O
准 O
。 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
和 O
王 B-PER
良 I-PER
先 O
生 O
担 O
任 O
本 O
公 O
司 O
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
的 O
任 O
期 O
自 O
核 O
准 O
日 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
8 O
月 O
2 O
5 O
日 O
起 O
生 O
效 O
， O
至 O
本 O
公 O
司 O
第 O
十 O
一 O
届 O
董 O
事 O
会 O
届 O
满 O
之 O
日 O
止 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
和 O
王 B-PER
良 I-PER
先 O
生 O
的 O
简 O
历 O
请 O
参 O
见 O
刊 O
登 O
在 O
上 O
海 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
网 O
站 O
( O
w O
w O
w O
. O
s O
s O
e O
. O
c O
o O
m O
. O
c O
n O
) O
的 O
日 O
期 O
为 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
6 O
月 O
2 O
7 O
日 O
的 O
本 O
公 O
司 O
第 O
十 O
一 O
届 O
董 O
事 O
会 O
第 O
一 O
次 O
会 O
议 O
决 O
议 O
公 O
告 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
8 O
月 O
2 O
9 O
日 O
A O
股 O
简 O
称 O
: O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
A O
股 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
0 O
0 O
3 O
6 O
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
1 O
7 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
关 O
于 O
行 B-JOB
长 I-JOB
助 I-JOB
理 I-JOB
离 O
任 O
的 O
公 O
告 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
简 O
称 O
本 O
公 O
司 O
) O
行 B-JOB
长 I-JOB
助 I-JOB
理 I-JOB
刘 B-JOB
辉 I-JOB
女 O
士 O
因 O
工 O
作 O
变 O
动 O
原 O
因 O
， O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
1 O
1 O
日 O
起 O
不 O
再 O
担 O
任 O
本 O
公 O
司 O
行 O
长 O
助 O
理 O
。 O

 O
刘 B-PER
辉 I-PER
女 O
士 O
已 O
确 O
认 O
， O
其 O
与 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
之 O
间 O
并 O
无 O
不 O
同 O
意 O
见 O
， O
亦 O
无 O
与 O
其 O
离 O
任 O
有 O
关 O
的 O
其 O
他 O
事 O
项 O
需 O
要 O
提 O
请 O
本 O
公 O
司 O
股 O
东 O
和 O
债 O
权 O
人 O
注 O
意 O
。 O

 O
本 O
公 O
司 O
对 O
于 O
刘 B-PER
辉 I-PER
女 O
士 O
在 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
公 O
司 O
作 O
出 O
的 O
贡 O
献 O
给 O
予 O
高 O
度 O
评 O
价 O
并 O
致 O
以 O
衷 O
心 O
的 O
感 O
谢 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
1 O
1 O
日 O

 O
A O
股 O
简 O
称 O
: O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
A O
股 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
0 O
0 O
3 O
6 O
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
1 O
6 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG

 O
关 O
于 O
股 O
东 O
监 O
事 O
辞 O
任 O
的 O
公 O
告 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
简 O
称 O
本 O
公 O
司 O
) O
监 O
事 O
会 O
于 O
今 O
日 O
收 O
到 O
本 O
公 O
司 O
股 B-JOB
东 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
温 B-PER
建 I-PER
国 I-PER
先 O
生 O
的 O
辞 O
任 O
函 O
。 O
温 B-PER
建 I-PER
国 I-PER
先 O
生 O
因 O
工 O
作 O
变 O
动 O
原 O
因 O
辞 O
去 O
本 O
公 O
司 O
股 B-JOB
东 I-JOB
监 I-JOB
事 I-JOB
和 O
监 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
提 I-JOB
名 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
职 O
务 O
。 O
温 B-PER
建 I-PER
国 I-PER
先 O
生 O
的 O
辞 O
任 O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
4 O
月 O
2 O
6 O
日 O
起 O
生 O
效 O
。 O

 O
温 B-PER
建 I-PER
国 I-PER
先 O
生 O
已 O
确 O
认 O
与 O
本 O
公 O
司 O
监 O
事 O
会 O
并 O
无 O
不 O
同 O
意 O
见 O
， O
亦 O
无 O
与 O
其 O
辞 O
任 O
有 O
关 O
的 O
其 O
他 O
事 O
项 O
需 O
要 O
提 O
请 O
本 O
公 O
司 O
股 O
东 O
和 O
债 O
权 O
人 O
注 O
意 O
。 O

 O
本 O
公 O
司 O
监 O
事 O
会 O
谨 O
此 O
就 O
温 B-PER
建 I-PER
国 I-PER
先 O
生 O
在 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
公 O
司 O
作 O
出 O
的 O
贡 O
献 O
致 O
以 O
衷 O
心 O
的 O
感 O
谢 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
监 O
事 O
会 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
4 O
月 O
2 O
6 O
日 O

 O
A O
股 O
简 O
称 O
: O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
A O
股 O
代 O
码 O
: O
6 O
0 O
0 O
0 O
3 O
6 O
公 O
告 O
编 O
号 O
: O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
2 O
3 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
关 O
于 O
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
、 O
副 B-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
兼 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
秘 I-JOB
书 I-JOB
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
辞 O
任 O
的 O
公 O
告 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
( O
简 O
称 O
本 O
公 O
司 O
) O
董 O
事 O
会 O
今 O
日 O
收 O
到 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
的 O
辞 O
任 O
函 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
因 O
工 O
作 O
调 O
动 O
原 O
因 O
， O
现 O
向 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
提 O
请 O
辞 O
去 O
执 B-JOB
行 I-JOB
董 I-JOB
事 I-JOB
、 O
副 B-JOB
行 I-JOB
长 I-JOB
兼 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
秘 I-JOB
书 I-JOB
职 O
务 O
， O
一 O
并 O
辞 O
去 O
董 B-JOB
事 I-JOB
会 I-JOB
关 I-JOB
联 I-JOB
交 I-JOB
易 I-JOB
管 I-JOB
理 I-JOB
与 I-JOB
消 I-JOB
费 I-JOB
者 I-JOB
权 I-JOB
益 I-JOB
保 I-JOB
护 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
会 I-JOB
委 I-JOB
员 I-JOB
、 O
公 B-JOB
司 I-JOB
秘 I-JOB
书 I-JOB
及 O
香 B-JOB
港 I-JOB
上 I-JOB
市 I-JOB
相 I-JOB
关 I-JOB
事 I-JOB
宜 I-JOB
之 I-JOB
授 I-JOB
权 I-JOB
代 I-JOB
表 I-JOB
职 O
务 O
。 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
的 O
上 O
述 O
辞 O
任 O
自 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
2 O
8 O
日 O
起 O
生 O
效 O
。 O

 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
确 O
认 O
与 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
并 O
无 O
不 O
同 O
意 O
见 O
， O
亦 O
无 O
与 O
其 O
辞 O
任 O
有 O
关 O
的 O
其 O
他 O
事 O
项 O
需 O
要 O
提 O
请 O
本 O
公 O
司 O
股 O
东 O
及 O
债 O
权 O
人 O
注 O
意 O
。 O

 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
对 O
刘 B-PER
建 I-PER
军 I-PER
先 O
生 O
在 O
任 O
职 O
期 O
间 O
为 O
本 O
公 O
司 O
作 O
出 O
的 O
突 O
出 O
贡 O
献 O
给 O
予 O
高 O
度 O
评 O
价 O
并 O
致 O
以 O
衷 O
心 O
的 O
感 O
谢 O
。 O

 O
特 O
此 O
公 O
告 O
。 O

 O
招 B-ORG
商 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
会 O
2 O
0 O
2 O
1 O
年 O
5 O
月 O
2 O
8 O
日 O

 O
